
                      que buena tarde de cine entrenenida   “El amor no conoce límites” esa es la premisa de Perdona si te llamo amor, Un accidente de tráfico entre una chica de 17 años, que está terminando segundo de Bachillerato, y un hombre 20 años mayor desencadena una historia de amor en contra de las convenciones, La historia de Perdona si te llamo amor no tiene desperdicio alguno, emociones y amor, sobre todo amor a flor de piel. divertida ojala cada tarde noche  de cine seria , verla no dudeis
        
            